請問你的香蕉好吃嗎

1左

洋腸小駙馬

我想食

咁就兩年

幾時擺酒？

你想做我女人？

你同肥豬圓

mk 不了